唔係無方法救，係香港人唔肯咁做。

過百萬人行入理大
佢有幾多警力？五千？一萬？
當佢有一萬

一萬隻狗可以制服幾多人？一萬？兩萬？
你就一路行一路比佢制服，一路被捕
唔使反抗唔使搏命
其餘一百萬人繼續行
當徑步比賽咁
半個鐘就行到入去
然後同班手足行返出嚟

沿途繼續被捕
繼續被制服
官司將來慢慢同佢打

响理大入面被捕同响出面被捕法律上係差好遠
你要證明係我啱啱行入去果班定尋晚掟汽油彈果班
將來上庭先慢慢拗

但香港有無一百幾十萬個唔怕被捕，唔怕經歷法律程序，甚至唔怕有案底嘅人？

答案係無

所以唔係無方法
只係香港人放棄

你不如話搵100架直升機黎空中接走啲手足
要接受現實

推

你覺得行到？佢咪狂TG 你冇gear頂到幾多？

不如問下有幾多人真心願意付出去救人?
係咪會告暴動都去救人?

你行先食第一粒彈先出黎開post

告哂幾萬人暴動？

你係咪覺得佢地企定定唔會射催淚彈 橡膠子彈 射水炮驅散
定你覺得有100萬個Ironman

可唔可以停止用一百萬 二百萬黎打飛機
用一百萬 二百萬黎放負
烏克蘭人口4200萬
獨立廣場只容納到2萬人
果時個2萬人會唔會話輸撚硬，因為1200萬和理非唔肯出黎?
輸左場交，但唔代表輸左場仗，唔好諗住咁樣道德綁架會有人出黎
認清楚事實就係勇武一定係少人，你想多人出黎就用道德感召，而唔係屌鳩同路人

你都on99
你呢個假設係大家武力相稱下就得
而家好明顯班警狗武器超出界線
連步槍都拎埋

本身有幾多人願意企出嚟勇武 ... 都係依場運動要考慮既因素

唔可以因為個行動忽略左依個「因素」
事後就話點解無依個「因素」

你明唔明 ?

直升機無人夠擔接呢啲job
唔好講廢話
但你果200萬隻所謂同路人呢？

你地永遠淨係識望人地幫你
但自己就唔肯付出唔肯犧牲

一日到黑寄望美國唔要利益幫你制裁施壓
寄望勇武唔要命幫你打仗
寄望黑警唔要高薪厚職叛變
但從來唔會打算犧牲個人利益去交換

以為涼住冷氣睇直播打下字就當參與咗
而家人地為你搏命而被困
叫你和和平平咁去開路都做唔到
講抗爭？仲衰撚過藍絲。

咁多人肯做勇武我地贏咗十年啦

你如果要假設佢亂槍掃射無武器嘅人
咁day 1就唔應該出嚟抗爭

五個月以來不斷水人去為你搏命
而家出咗事就話武力唔對等無得救

去仆街死啦你地

你on撚9
邊個話唔救
話你救人個方法根本on9 不設實際咋懵撚

假設佢亂槍掃射無武器嘅人?
平時時空啊你?橡膠彈布袋彈一撚早亂射緊啦

你咁講
612果日都行到入煲底啦

你當班狗手無寸鐵啊？

你睇下d動物紀錄片就明

啲人唔係好似打機咁一係就spawn200萬個出嚟
現實係你要時間慢慢聚人
但係警曱見到十幾個就拉咗你先
咁點樣聚人呢？

如果入面有1000人
你出面比人拉10000個暴動，
依個救援計劃係咪仲成功?

100萬人被告暴動咪告囉
你告就入呀？唔使打呀？

你地而家個講法係因為有機會被控暴動所以唔救
咁就好笑嘞
出嚟搏命果啲有機會被控暴動你就鼓勵人去勇武
然後因為出嚟救人有機會被控暴動所以就不了

人海和平行入去沿途不反抗被捕已經係最廉價嘅方法而實際上係最大機會可行，10萬人被捕都仲有90萬人開路。

我覺得起碼實際過終日美國美國所羅門乜春春果啲傻仔

你一秒pump到一百萬人先講嘢啦

運動行到依家就係靠不分不割
你收收皮先

現實係你靠和理非有幾多萬人都無用

當你聚到幾千人，但無gear 佢一放tg, 仲有幾多人留得低？

諗野實施小小

實際*

你真係覺得個個人都頂到TG?
出100萬人,你有無100萬人既裝先

承認失敗先
難聽都要講
為自己既決定負責
要考慮出面手足

學甘地囉, 主動硬食, 0 gear

我支持你巴打
有無時間
我帶個泳鏡/口罩同你企前排
一齊做被捕果個
我認真

d人諗野真係不切實際 連poly入面最勇果班都突破唔到曱甴防線, 靠班冇裝既和理非真係可以攻入去?

唔係
我諗巴打係想用一班和班非開路
和班非自願被捕同時勇武推
不過前排要夠唔怕的和理非

入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

搵個手足 綁住土制炸彈 帶班學生走喇

同意。

on 9 post, pull

on9 塞乜鬼啊 琴晚話今日停塞架

佢行先你係咪係佢隔離？

黑狗一早封晒路，
和理非一係比狗咬+送頭、
一係手hin手由TST排隊塞到去Poly

今朝停塞(鐵)
結果仍然唔夠人支援
中午無塞(鐵)
仍然都唔夠人支援
..................

其實成日話200萬
有啲真係淨係為左條條例咋
當中幾多到今日仲係同一陣線先？
唔好成日用人數去做判斷啦

可以講就係身邊好多200萬分一嘅人
到今日為止個槍頭就係向返其餘嘅200萬人
仲以為佢地會幫手救人？
會出嘅人就係得咁多
諗下咁樣仲有咩辦法啦

最理想係keep住行
不過我琴晚經驗係未行到
TG已經無左一半以上

出入口全部封鎖，真係衝得入？

你發夢啦 佢肯做一早自己入左狗屋同狗攬炒啦
根本全部人都係同溫層 覺得自己好多人支持
等到俾狗捉曬 發現自己係炮灰

今晚7pm TST食糖水豆腐花呀！

香港人放棄。。。

sad

屌你係咪直播都懶睇

我識既深潛和理非都出埋街幫手啦
有啲就上星期出左力罷工, 今日要扮下工, 放工即出
有啲就尋日中左tg 休息緊

唔該你停止放負

樓主未落過場
拉啦

仲幻想一百萬

有一萬都夠了

你唔係以為班曱甴會同你肉博呀嘛?
TG布袋彈海綿彈幾萬粒飛過黎呀

大家唔好放棄，香港人，救人
齊心就是力量

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

現實就係 香港人太自私
唔係負面撚 我都唔想呃自己
見到朝早一車一車人去返工
彷彿琴晚無事發生過
見到之後我都認清左事實

要逆轉現況，一定要打慘情牌

理大手足應該all in 留守

而加要打持久戰！！

你真係on99
佢出槍個下啲人都走唒啦
你問下你自己有無咁大決心唔驚死先

政府做得出
唔夠人數呢個係事實

但實拉

推，，，大家肯出黎未？

現實啲 琴晚油尖旺有gear嘅見催淚彈都走啦

幾粒tg全部雞飛狗走啦屌

拉

個問題係好似尋晩咁 你人多佢就冇興趣捉你
企定定tg rubber咁玩鳩你

少人先衝過黎拉

唔好講勇唔勇武
火土魔法同佢地啲射程差太遠

樓主你係咪呢個月都冇出過去 你仲係徘徊喺3個月前 和平仲有乜用

一架水炮無曬啦

駁唔到

老實我當有直升機

都肯定會比黑警擊落

Push

香港監獄得萬5個位 而且入面都6,7千人 告完都無位坐

未行到埋去 已經橡膠 海錦 布袋 當然仲有tg瘋狂射

唔使反抗唔使搏命？食撚過催淚彈未？
有一百萬個和理非有豬咀咩依家？

岩啊
如果佢地唔會放Tg 200萬人都會出黎

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，根本冇人手驅散

和理非上街救理大

痴撚線
叫人去被捕

而家就係冇人肯做行頭嗰兩萬人

[/quote][/quote]
有無人肯做

成日班風向撚係到放負
如果真係有二百萬人唔怕死
就唔係衝入poly啦

其實根本就冇200萬，民陣吹大咗

算鳩數啦
今時今日TG就唔出咁有乜好講？次次都TG架啦，明知架！gear都唔整番副，唔駛你打，救火都唔學
剩係依賴前線
呢200萬人柒到唔敢睇
唔知幾多個而家番緊工

屌 你行100 200米距離啲狗開始tg放題

你點知樓主無？
我覺得佢似有多過你喎

咪撚廢話啦 班狗分段射tg已經散撚晒啦
唔係點會呢幾個月完全無法聚到一次過百萬人呀
就算比你迫到200萬人出黎
佢唔放人又點
再射tg嚇鳩你 同警棍齋打唔拉咁又點
你吹得佢漲咩
和理非方法係把撚

我行 我食 好未？

Ps香城online傷兵

唔洗審 即時宣判 你覺得佢地做唔出咩

最後成條加士居道都係屍體

重新振作今晚一齊出

push

好童話呀

一百萬人唔係唔得，14年得。宜家行前排嘅人邊個敢上去，你有百萬人，前排第一行都係得100人，要説服呢100人行一步係好難。

研究吓愛爾蘭人點打贏英國人

事實和理非見到tg就會走
到
加上實際唔會有一百萬人

咁做直接癱瘓司法好過啦 真心最絕既直接show hand 全民報案投案 夠多人 最少要數以萬計 佢唔會處理到 ，政府只有跪低或者全個社會一齊攬炒。

送番大陸好難咩？

人地用少少武力就驅趕哂

其實直升機有得諗

咁勇武漢真係ironman喎

放黎放去咪得前面個五十萬人吃TG,佢地上嘴,keep住向前推,後面個啲咪無事囉

香港人
垃圾

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

訓醒未？

...

講得好好 屌鳩非勇武同路人 換到啲咩

佢地只會放負 意圖用手足黎綁架你
話你唔出 唔衝 唔打狗就係垃圾

香港人 七點 尖沙咀

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

水炮車...其實一直得三部
射三分鐘就冇水， 避完就可以返去催淚彈有豬咀頂，橡膠子彈可以用遮

根本唔需要ironmam, 係睇大家想唔想

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢個post

6點收工和理非全面進駐尖沙咀

咁你為乜實際方法？

唔係話想打擊你
如果香港人有咁既覺悟同氣勢, 一早霸左機場同所有政府機關啦

歸咎所有人係無補於事，你必須要正視和理非本身就係一群冇辦法勇武既人，我當全部都勇武好未? 我俾兩萬個勇武你，全部有火魔，你覺得2000隻用實彈既狗會輸? 要用幾多條命去換?

唔好成日理想主義覺得只要所有人一齊衝上去就會贏，呢套唔係熱血漫畫

一放tg點留

食住tg上啦 辛苦幾分鍾only

咪撚再聽連登山埃軍師D垃圾計, 是鳩旦旦上網打幾隻字就想動員人
你地當呢場係革命
連登仔當係GAME咋

食住tg跑入去

其實真係唔好信 Popo 講，佢話喺入面就係暴動，法律上係無可能岩，跟住岩岩又話全隊paramedics都告暴動罪，根本就係用來嚇人。就好似政府整條 anti-mask law，一開波唔理法律，宣佈左先，嚇Q哂d香港和理非先，今日咪正式推翻左。Popo同政府一樣，信一成都假。

有d咩說話係權宜之計，各手足要理性諗諗先好信。

都係果句，香港人有錢，邊個被誤判，全世界籌錢俾你上訴!

無人機放物資入去有無方法？
只可惜你嘅方法,前提係香港人已覺醒

你要知道 一百萬有一萬個比人拉只係1% 但有幾多個願意做嗰1%犧牲

幫你推到上最頂

唔係話因為無武器同要推上所謂國際等人救咩？

，

有冇諗過tg/water cannor/裝甲車/popo、佢地點會俾你行到
雖然大家都想搵方法救人

期望有200萬人會一齊出黎食tg係你一廂情願理想化左件事
我當你有20萬人冇gear食兩下tg都散啦
係喇搵幾萬人衝上去食實彈換命係咪熱血好多?
琴日講緊出去救人既勇武係冇三千都有兩千，換黎既係完全冇用兼大量被捕，用個屎忽諗下野啦理想主義者
你鐘意切割就自我切割囉

冇錯 成班軍師日屌夜屌以為咁簡單 上前線食吓子彈先啦

都係果句，你覺得我自私，係因為你自私先覺得我自私。

真
講放負香港人真係第一

認同，香港人未準備好真革命

唔好話一百萬唔怕被捕
一百萬肯出嚟嘅有無先

告哂咪告哂
中共死7000萬人面不改容

其實佢啱...救唔到佢哋同割席無分別

仲要駁...
咁橡膠子彈呢?
而家啲黑警，你行去理大。一撚定會射尻你.

有冇手足肯一齊跑入去

捱5分鍾tg一齊跑入去

可唔可以留條路俾和理非唔帶口罩行。行得正企得正怕乜。

有無人知咩位置有。我過緊去

未行近已經tg放題啦

樓主係咪你做比人拉果個

唔洗你坐
要你有案底標籤你搵唔到工移唔到民
唔聽政府話既人全部要清算
呢個就中共手法

樓主肯定冇落過場，唔知而家啲tg有幾大殺傷力。一百萬人冇gear，一發tg已經收皮。
而家最需要嘅係策略，未撚分化香港人啦屌你老母！

唔需要講有幾多人。你又唔係現場又成日都話無人。你居心可測

一個字出

推
五毛同狗們 你地唔好以為無親手殺人就無罪 你係到打每一粒字都充滿鮮血

攞住支中國國棋衝入去，班狗就會自動放低武器，再攞住支美+英國國棋，學生能力值提升+100，再攞返中國國棋行出去，咁就無事

今晚

同埋琴晚現場根本好多人，冇一百萬但幾萬一定有，人數一定係壓倒性，但班仆街放tg放到能見度得返零，前線戴6800full mask都吸到頂唔順，可以點？

Tg 再加像膠已趕8，9成人， 唔係人數問題

總之 落尖沙咀 落左先

係要痛一次架喇
等班守城撚陣地撚學校撚狠狠咁衰一次
希望佢地會成長

不如唔好出黎啦，大家都冇決心救人
唔就膽沖防線咪姐係企係道等食TG

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

武力唔對等既情況下會出已經難得
你當咗全部出既人都有槍定係點

用加強版黎明行動做談判籌碼會唔會有效？

但你講得啱，唔係冇方法救，但一定唔會係咁消極囉。點解救人一定要犧牲更多嘅人？

我唔係想潑樓主你冷水，如果100萬人有依個意志，香港人一早贏咗，如果唔係守護孩子點止咁少人

案底依樣野只要請你嗰個唔將依幾個月嚟嘅唔同罪名當成案底咪得，所以點構建黃色經濟圈

移民咪等下香港民主及人權法案囉

姐係前面個d全部condom?佢地真係被捕咁簡單，不停食彈隨時命都無

如果中國十四億人起來革命 駛咩驚中共
唔係冇辧法 只係大家唔做

你up 咩春呀

Sir 唔係好明，你做一次睇下！

簽左佢，差千五人炸

口罩保鮮紙頂住先

咁上得嘴,唔帶傘既咩帶頭一定係重裝盾兵嫁啦後面果啲咪可以無裝備囉.唔係全部都要重裝先去得嫁嘛.

理論上係ok，但太理想化啦
事實係做唔到

無可否認會出嚟支持嘅已經越嚟越少，試下星期六日跳出連登，行出街睇下，都係吃喝玩樂

你行頭比人拉囉

呢啲先叫和理非

無得再退啦

我想講 一開始用理大做據點 塞紅隧塞路 你就預左有黑警會黎清場 一開始唔走我唔知係咪因為受暴大單野影響 我唔知留守既手足期望緊D咩 你做得汽油彈 塞路 你唔會諗無後果要承擔掛 就算個班唔係黑警係正常警察都唔會就咁放你走啦

無人肯做既方法咪即係無方法囉，
認清現實諗啲可行既方法出黎仲好啦。
記住我地同做sales 其實係無乜分別，都係愈多人buy愈好，無人buy就係GG

過百萬人和平行去警方防線被捕為學生開路
過百萬人被控暴動
一定全世界注視
寫入世史

當佢地係condom講句無能為力
同樣寫入世史

咁大個人自己諗啦

基本上係未用武力之前已經散晒!!

不停放 TG 走都走唔切，踩死幾百人黑警可能只會暫停進攻，但肯定唔會願意作任何磋商及讓步!

可以話俾你知一陣出去嘅人會俾你想像多好多，連我身邊d終極和理非就算怕被捕都出去

一係Drone空投物資長住Poly囉
同黑警鬥長命

點解禁和理非的方法你們要說成勇武？要做的就只是向前走和接受非法的暴力對待，這是終極和理非，這是聖雄甘地會做的方法，是馬丁路德金會用的方法

直接罷工就贏左啦

Work

對面拎枝槍出嚟，對住你，未開槍，呢100萬人已經跑得快過公展會搶1蚊鮑魚果啲阿叔啦

一個tg無走大半

佢擺架水炮車係到99萬人走曬

我想講
如果尋晚有心救手足既人
所謂既和理非當中有一千人喺各位打爆自己屋企既消防鐘
場仗都唔洗打到咁
根本個個都自私偽黃
返工不了屌那媽

我係佐敦過唔到防線, 話去QE已經俾狗拉埋一邊.....

順利只得幾條路，
如果順利狗宿主要幹被百架車和理大塞，
甚麼人都無法出入同輪休

有gear就即拉

而家隻tg無裝真係行唔到

pi..

白撚痴
一舉槍已經可以嚇走一班人，莫講話開埋槍
你以為依家賤種狗會除晒衫1on1同你隻揪？
係咁簡單就唔會搞成半年啦on9

係可以 但前題係要連和理非唔怕TG 吸住煙都照行 我地冇gear 就咁行佢開實彈就上硬國際新聞

你呢條橋好多年前有人試過
果條友叫甘地
叫手足舉起雙手比狗打都唔反抗比槍射都唔逃走
一路堆屍一路行
結果死咗勁多人
由於甘地大部份時間都係比人拉左去坐監
所以冇份行

好似某套西片講劫匪同人質撈埋一齊，最後一齊無武裝戴面具出黎。。。最後無事。。。

（利申：唔係話手足係劫匪）
呢個方應該可以諗諗。。。

法律上爭好遠 但係要打鳩你就邊個都一樣

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

你講就易, 人呢?
全部變晒豬, 食緊屎呀!

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

希望係真 我放工即過黎

真天真定假天真 , 你要d 自9 私既hk 人出黎同你食tg ? 針唔吉到肉就唔知痛

先唔講有冇一百萬，佢開一開槍，放兩粒tg都散哂堆人

保鮮紙點頂 你教我

事實上要係咁，認同樓豬

大家出黎啦

肯去未

大家…出黎救人

tui

屌

有十萬人，每人拎一枝竹，有咩就打狗，速龍都無你乎
放tg 只要唔好驚，繼續向前行，一個倒下都仲有千千萬萬個我地

Tui

開宗明義就係和理非一般中年一家大細嗰啲唔敢比人拉比人告

說得掂和理非唔怕被捕就贏㗎啦

傻啦
啲人死都要走去各區開花
眾撚到人先奇

廢話post都咁多正評。

我肯 食tg都繼續行
最多拎定枝水邊洗邊行
有冇人跟

一直都講正面衝突根本就無可能 你要知道佢地仲有 真槍 呢個王牌

我唔怕

你係咪未食過

一齊行 唔怕 但放題擋唔到

全民組織接力跟蹤小隊
搵到「速狗害蟲」「狂暴害蟲」「臥底害蟲」住址

先容易滅蟲 害蟲先會驚
正面對峙 大堆「武裝害蟲」猶如送死

搵害蟲住址遂個擊破 > 游擊 > 正面對峙

全民gear 咪可以防tg lo

出黎啊

我尋晚打左一晚 然後？
攻都冇人跟 淨係退